【香港會否仿傚？】澳門政府通過微信發放2.9億元消費券吸引支那遊客

澳門政府通過微信發放2.9億元消費券吸引內地遊客

澳門政府明日起至年底，通過微信發放共2.9億澳門元的消費券，吸引內地遊客到澳門旅遊消費。澳門旅遊局表示，消費券在人民銀行及國家外匯管理局等機構支持下，通過微信平台發放，內地遊客可通過澳門旅遊局的微信公眾號及微信支付的境外遊禮包領取。

國家移民管理局早前表示，公安機關出入境管理部門將分區域、分步驟，恢復辦理內地居民赴澳門旅遊簽注，包括個人遊簽注。

原文網址：

然後爆多一鑊大